[7.21] 能力越大責任越大，每位升級左裝備既巴絲，記得自己既責任亦都更大

近一個星期，好多巴絲都升級左自己既裝備，但正所謂能力越大責任越大，每位升級左裝備既巴絲，記得自己既責任亦都更大！

聽日你地既所有行動，都唔單只係你地個人坐唔座監，或者受唔受傷咁簡單，係關乎到整個香港既民主運動前途。我地既目標係5大訴求，而唔係發洩自己既憤怒

聽日唔係終極一戰，要時刻保持冷靜，記住我地既原則：不被捕，不受傷

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!